西貢係咪有人修仙？

應該渡緊九重劫？
啲雷係正隔離耳都聾

荃灣都係

土瓜灣都勁撚大聲

石籬

天水圍

金正恩殺到黎
香港九龍新界冇得避

啱啱有下勁大聲

對唔住囉
啱啱比個電話震一震
搞到啲雷落哂電話到
我吸唔到能量
度劫失敗